﻿001	――ラ、メラ！　起きて！	VO_nix.nix_sys_0001
002	ん～、あと三十秒――
003	いいから起きてってば！
004	も～、ニクスったら何～？<br>今日の朝当番はそっち――	VO_mela.mela_sys_0016
005	…って、時間軸が感知できない!?	VO_mela.mela_sys_0025
006	やっと起きたね…	VO_nix.nix_sys_0030
007	何ココ、どーなってんの!?	VO_mela.mela_sys_0012
008	おそらくここは、時空の狭間だ	VO_nix.nix_sys_0005
009	過去と未来の結節点<br>何処でもあって何処でもない、<br>時間と空間の空白地帯…
010	あー、つまりクェンスさんの<br>過去に戻る術が失敗して？	VO_mela.mela_sys_0006
011	その可能性はとても高いね	VO_nix.nix_sys_0004
012	外から見た感じだけど、<br>あの術式は辿り着ければそれでいいって<br>方向性の力技っぽかったし
013	罪域の時間軸に、想定してなかった<br>未知の情報が紛れ込んでて<br>そのせいでエラーを吐いたのかも…
014	ごめんちょっと<br>何言ってるかわかんない	VO_mela.mela_sys_0039
015	僕だってわからないよ<br>ここは間違いなく、時空操術使いである<br>僕らにとってすら未知の空間だ	VO_nix.nix_sys_0007
016	…皆は？	VO_mela.mela_sys_0030
017	わからない<br>この空間に放り出されたのは<br>僕たちだけみたいだけど
018	…死んでない、よね？
019	そう信じるしかないね、今の状況だと	VO_nix.nix_sys_0005
020	…どうする？	VO_mela.mela_sys_0001
021	どうするって――<br>僕らにできることはひとつでしょ	VO_nix.nix_sys_0003
022	そっか、じゃあしょうがないね<br>あ～あ、こんな無茶したら<br>お師匠様怒るかなぁ？	VO_mela.mela_sys_0022
023	喜ぶかもよ？<br>新しい研究課題が見つかったって	VO_nix.nix_sys_0004
024	“時は常に有限なり！”
025	“されど時は無限に続く――！”<br>ライブラの制御権獲得！
026	…見つけた！　ライブラの反応！	VO_mela.mela_sys_0001
027	でもだいぶ弱い――遠い？<br>なんだろう、この…<br>間にマギルを遮る壁がある？
028	でも見つけた以上は問題ナシ！<br>“――時空操術、点火！<br>空間への接続を開始ッ！”	VO_mela.mela_sys_0008
029	“座標指定、跳躍開始――”
030	く――もうこんなに、街に被害が…！	VO_nimuru.nimuru_battle_0022
031	どうする、このまま突っ込むか!?	VO_minario.minario_sys_0002
032	いや、この飛空艇は最悪の場合、<br>強欲の人々を逃がす足にしたい<br>ここは――	VO_nimuru.nimuru_sys_0014
033	上空からの奇襲<br>罪獣マンモンの注意を引き、<br>街から意識を逸らすんだな？	VO_waginao-c.waginao-c_sys_0045
034	そうだ<br>そのあと、ミナリオは街の郊外に着陸し、<br>強欲の戦士たちの援護に回ってくれ	VO_nimuru.nimuru_sys_0004
035	ああ、わかった！	VO_minario.minario_sys_0038
036	では、行こう！	VO_nimuru.nimuru_battle_0015
037	“――我は嫉妬を超え、憤怒に至る”
038	“ふたつの石より導かれるは、<br>我が信念――”
039	“我が身に纏うは無形の闇――！”
040	これ以上やらせはしない！<br>マンモン――!!	VO_nimuru.nimuru_sys_0032
